鍾意咗個人 但唔肯定自己ready好未

同ex今年年頭先分手 10月個陣都仲會諗起佢
近排識咗個人 感覺到自己好鍾意佢同佢一齊會有好心動嘅感覺
但又好似好快咁 究竟我ready好未好迷惘
又覺得舊嘅唔去新嘅唔嚟 應該向前望咁

利申 同依加個個處於發展中階段 成日會心掛掛佢
純粹叫下春

順其自然發展，既然你鍾意得即係忘記左舊愛啦
去馬啦

做咩負皮我

本身有諗過送比ex

新個個係邊度識架？
咁ex已經完全無聯絡？

未忘記ex就咪害人

我分得出唔係對ex嘅投射

無聯絡喇

恭喜巴打！要繼續幸福落去

慢慢黎 唔好嚇走人

做女真好
咁容易搵到下一個
成日都覺得一齊過既話無返幾年時間都唔會忘情

我都好驚成日要提醒自己

巴打一齊咗幾耐呀

咁新個個對方有冇表白呀？
其實好難確定自己係咪會ready架喎
你而家係咪都好想同佢一齊？

無表白呀 仲係相處緊
想架但覺得太快 可以再相處下先

想當年我都唔係完全ready好曬先拍
但之後發覺自己越嚟越鍾意
要試過先知

其實會咁諗已經好好啦
不過佢又未表白咪蘊釀下先囉
曖昧時間係最甜蜜架啦
唔好太心急就ok

快乜鳩呀，啱就去啦，最憎曖昧估估下

同你一樣情況 都諗緊去唔去馬
絲打加油 成功上嚟單聲好喎

我會慢啲架喇

太快嚇親人

梗係好你都加油呀